將軍澳坑口站b出口有街站

手機係古董嚟 唔好問點解咁低清

何止古董，直頭文物

Disco?